今晚已經準備六四2.0 武力升級未

返屋企 定 以暴制暴

以武制暴

以武制暴啦 殺年青人 仲唔反抗等幾時？

總之要香港警察付上代價